# "Une classe criminelle a pris le pouvoir"
## 30 janvier 2021

Charles Gave, financier, entrepreneur, économiste. Il dénonce les "hommes de Davos" qui tentent de retirer toute notre
souveraineté économique et politique.

![thumbnail](https://external-content.duckduckgo.com/iu/?u=https%3A%2F%2Ffl24.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2019%2F11%2FBeFunky-collage-6-696x497.jpg&f=1&nofb=1)

https://www.youtube.com/watch?v=P68_Q7pfOLc
